msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

msgid "{} is unknown command."
msgstr "{} 알 수 없는 명령어입니다."

msgid "\nType \"<Command> --help\" to see the details of command usage.\n\n"
msgstr "\n해당 명령어의 상세 사용법은 \"<명령어> --help\"를 입력하세요.\n\n"

msgid "Add Options"
msgstr "Add 옵션"

msgid "Add todo item to the list."
msgstr "할 일을 목록에 추가합니다."

msgid "Added new task\n"
msgstr "새로운 할 일을 추가했습니다.\n"

msgid "Clear screen."
msgstr "화면을 지웁니다."

msgid "Clear todo list"
msgstr "할 일 목록을 모두 삭제합니다"

msgid "Cleared todo list\n\n"
msgstr "할 일 목록을 모두 삭제했습니다\n\n"

msgid "Command Options\n"
msgstr "명령어 옵션\n"

msgid "Console TodoList\n"
msgstr "할일 목록 관리 콘솔 프로그램\n"

msgid "ERROR: {}\n\n"
msgstr "에러: {}\n\n"

msgid "ERROR: Task ID is required\n\n"
msgstr "에러: 작업 ID가 필요합니다.\n\n"

msgid "Exit this program."
msgstr "이 프로그램을 종료합니다."

msgid "File path to be loaded"
msgstr "로드하려는 파일 경로"

msgid "File path to be saved"
msgstr "저장하려는 파일 경로"

msgid "ID #{} is not found from todo list."
msgstr "ID #{} 할 일을 목록에서 찾을 수 없습니다."

msgid "List up todo items from the list."
msgstr "리스트에서 할 일을 모두 출력합니다."

msgid "Load Options"
msgstr "Load 옵션"

msgid "Load todo list from the file"
msgstr "파일에서 할일 목록을 로드합니다"

msgid "Loaded file: {}\n"
msgstr "{} 파일을 로드했습니다.\n"

msgid "MultiByteToWideChar Error with {}"
msgstr "MultiByteToWideChar 에러 발생({})"

msgid "Print this help message."
msgstr "이 도움말을 출력합니다."

msgid "Print this help messages for add command."
msgstr "이 Add 명령어 도움말을 출력합니다."

msgid "Print this help messages for load command."
msgstr "이 Load 명령어 도움말을 출력합니다."

msgid "Print this help messages for remove command."
msgstr "이 Remove 명령어 도움말을 출력합니다."

msgid "Print this help messages for save command."
msgstr "이 Save 명령어 도움말을 출력합니다."

msgid "Print this help messages for update command."
msgstr "이 Update 명령어 도움말을 출력합니다."

msgid "Remove Options"
msgstr "Remove 옵션"

msgid "Remove todo item from the list"
msgstr "목록에서 해당 할 일을 제거합니다"

msgid "Removed #{} task\n\n"
msgstr "#{} 작업을 제거했습니다\n\n"

msgid "Save Options"
msgstr "Save 옵션"

msgid "Save todo list to the file"
msgstr "파일에 할 일 목록을 저장합니다"

msgid "Saved file: {}\n\n"
msgstr "{} 파일을 저장했습니다.\n\n"

msgid "Task ID to be removed"
msgstr "제거하려는 작업 ID"

msgid "Task ID to be updated"
msgstr "업데이트하려는 작업 ID"

msgid "Task state to be updated"
msgstr "업데이트하려는 작업 상태"

msgid "Task state(todo|doing|done)"
msgstr "작업 상태(todo|doing|done)"

msgid "Task title"
msgstr "작업 제목"

msgid "Task title to be updated"
msgstr "업데이트하려는 작업 제목"

msgid "Unknown next action has occured."
msgstr "알 수 없는 다음 Action이 발생했습니다."

msgid "Update Options"
msgstr "Update 옵션"

msgid "updated #{} task\n\n"
msgstr "#{} 작업\n\n"

msgid "Usage: <Command> [<args>]\n\n"
msgstr "사용법: <명령어> [<부가 옵션들>]\n\n"

msgid "WideCharToMultiByte Error with {}"
msgstr "WideCharToMultiByte 에러 발생({})"
